圍剿暴徒我不關心 殺警子嗣與我何干

沉黙的香港人。二〇一九